同個女友人幾親，點知突然講性

就在半小時前同佢傾計
講講下，個女仔話想試下個樣
我就鼓氣勇氣話 一齊C下
佢就呆左，佢話你好男仔 我都想試下但係我唔會同你咩囉⋯⋯

就係嗰一刻我就 諗冇得屌拉嗎？
898了 之後我半個鐘佢講嘅嘢全部係耳邊風
我直頭黑名單左佢

我諗佢之後再搵我都唔會理佢

我究竟係咪人渣？

你up乜9

就屌閪唔成 之後唔理人

岩岩識？

末期語癌

Sor 1999

二個月

一睇樓主名就知係連登小學雞
抵你冇女屌

就係你冇份入

睇左三次都唔明

林溢欣應該都睇唔明

C下？
私下？
絲下？
撕下？
試下？